{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039843",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59334&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천담터계곡펜션"
    },
    "text": "ペンションは前に渓谷があって水遊びができます。 またブランコなど様々な付帯施設があります。 周辺にはハーブアイランドが車で52分の距離にあり、サンジョン湖は車で32分の距離にあります。 また、漢灘江は車で20分の距離にあります。 入室時間は5時からで、退室時間は12時以降です。 Wi-Fiは無料で提供され、客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、4名様基準で40,000ウォンの費用が発生します。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 また、ペットは出入りが不可能であり、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはハーブアイランドやサンジョン湖、漢灘江などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後5時からで、退室時間は午前12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスを利用することができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでバーベキューをすることができます。バーベキュー施設を利用する場合、4名様基準で40,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションの客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミの分別方法はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションではゴミを指定された場所に分別して捨てるようにお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金はオンシーズンによって一部の客室で変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールは常に利用可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションのプールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 522
    }
}